ONEPIECE 海賊王 ワンピース 和之國篇突入!!

個會議呢？

完左啦

你覺得一個鋪墊咗咁耐嘅會議會一話攪掂?起碼拖幾集

JUMP封面都可以拎嚟開post你係得嘅

世界會議應該暫時講完
依家講返路飛和之國篇
和之國完左先講返世界會議最新情況
到時應該係革命軍幹部營救熊失敗，撒波被擒
之後世界政府要喺新marineford對撒波公開處刑，藉機引龍同革命軍全體出黎一網打盡
之後路飛要暫時離隊前往新marineford參戰
因為撒波是我哥哥呀！！

跟著SABO又死

又要修行兩年 今次同老豆

到時就會覺醒橡膠果實

食埋燒燒果實 因為係主角所以死唔去 有熱力溶左d膠 更多形態玩

唉屌又畫返路飛條仆街, 同荷蘭叻一樣, 任何劇情都會變得低級無劇力

開好多日
應該去返路飛度
新大boss明顯係煙幕，等人咪再覺得拖緊黑胡子，其實黑胡依然仲係全體戰黎講既大boss
分分鐘係好人黎 可能幫緊路飛黑胡佢地成功？消滅所指可能係妨礙佢地成功既不穩因素

覺醒左好耐

年糕佬打打下都膠化去食冬甩